閻麗夢博士中文解釋第二份報告的來龍去脈

戰斗室採訪閆博士：
1, 我想介紹一下這個新概念 - 超限生化武器。它遠超傳統意義上的生化武器，來自於中共國軍科醫學研究院，即中共國軍事科學院,軍事醫學研究院。
2, 只要有中共軍方的病毒骨架, 也就是舟山蝙蝠冠狀病毒, 他們可以輕易在實驗室製造出SARS-CoV-2, (1/5)

並且,這是一場大規模、有組織的造假行為, 涉及了整個科學界以及同行評審的期刊。他們幫助了中國共產黨。
3, 最後我想告訴大家的是: 這是一個生化武器， 而且是一個現代化的超限生化武器。所以大家要明白，我們現在正遭受超限生化戰的荼毒，超限生物戰已經攻陷了整個世界。

除了向中共政權追責、向參與造假、研發的科學家和組織的追責外，
故意攪混水、沒有任何事實根據的就對科學報告進行詆毀、扣政治帽子的人也要追責，
這些人在人類危機的時候不維護公共衛生、反對科學真相，是在耽誤時間，是在謀財害命！
最後引用一句中共名言「今後都得拉清單」

閆博士
@DrLiMengYAN1
接受路德採訪
@ding_gang
介紹第二篇論文：

為什麼說中共病毒是「超限生物武器」？

究竟什麼是「超限生物武器」

閆博士
@DrLiMengYAN1
接受路德採訪
@ding_gang
介紹第二篇論文：

當時最早研究新型冠狀病毒的專家被其超強的感染率驚！呆！了！。